dbs 會唔會俾大陸搞

dbs 會唔會俾大陸搞?
dbs 好似係淡馬鍚, 而淡馬鍚係新加玻政府擁有

7/9機場更新 求求大家

新加波好多都奶共

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

垃圾DBS

DBS who fucking care
大家將全部錢轉晒CITIBANK

星洲奶共
dbs 要求仲高過 citi
不了

新加坡原本都係極權國家，who fking care

a disneyland with the death penalty

渣打都係淡馬錫

dbs is shit